是日，，靚宵（餓撚一定要入！）

關東煮

個肚即刻打鼓

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

狗糧都colorful過你

即刻唔餓😖🙏🏻

食嘢

撲街，、😅🙏🏻

飽左

想吃芋絲

好好味

屌你

好正呀

自己整架？

褲爸都咁好身手啦

昨宵+今早午晚

is

整一大碗食4餐好方便